同自己賭10蚊 今晚無汽油彈掟向popo

我唔係好識形容
班大陸武警同大陸假示威者好似走左返去慶中秋

先講popo
警隊得三萬幾人 之前好似無限體能識影分身
而家區區全港得一個太子俾人壓返轉頭
乜沙田請咗好多人去飲咩
呢2日行路步姿hea左 淡淡定咁款
乎合返香港警察本身style 唔想做嘢
同埋無咁大陸仔樣
用把口靠嚇多返左 無即時失控九打
感覺上唔識講好唔同

再講示威一方
雖然話唔好捉鬼 唔好分化
但831 閃住尾燈掟汽油彈 相信大家都覺得黑警做
但我更覺得係班大陸喱扮
有人講過中共想做畫面我信嫁
今日示威者明顯無咁戀戰 似返water多d
呢度贏咗去下一度 香港人食開腦 不被捕不受傷
好似唔見咗班大陸假示威者

所以我同自己賭
今晚無汽油彈掟popo

我亦都勸你哋班黑警快d 篤灰 唔好再錯落去
香港政府同你地d高層出賣你地
義字行頭？ 公義為大啊！！
快d 還返香港人831太子站真相！
篤爆香港政府同你地啲高層 叫咗幾多大陸人落嚟！
點樣破壞一國兩制 ！
過嚟企返係人民一邊！

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

汽油陣掟過百個，冇一個掟中popo
我就唔信勇武眼界會咁差

push

可能因為胡狗已返北京